糖村烏結糖係咪香港冇門市

隻咖啡味正撚到

隻隻味都好好味

原味世一

誠品之前好似有? 唔sure